武漢一事，重點係統一戰線，引起中國人加入反雜

台灣人都反雜唔通台灣人又係建設民主中國？

武漢反垃圾場
唔係反小維
你搞撚清楚先啦

唔通香港又係反送中唔撚係爭普選？

唉 戇鳩

香港反送中又反中共
武漢人反垃圾場愛國愛黨愛習近平

收皮啦椰子

大陸反習點會激起咁多人，但有一個觸發點，訴求冇人聽仲要被打壓，一路燒落就會反習，可能反埋共添

算啦
鄰國既野我唔想理
唔好逼wo

從來呢D抗爭都係由民生開始啦
難保反反下,訴求越黎越多,變左反黨反習
所以中共一定係將D反對勢力扼殺響萌生之中

一直都無話唔支持武漢民眾
只係唔應該同77反送中行動一齊講
兩件事嚟

佢地始終都係中國人

唔同我地

到時取消起垃圾廠,即刻收皮,多謝雜總

食飯有時
痾屎有時
食飯時就唔好痾屎

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰

拎武漢人同台灣人比已經證明樓主係極端on9

武漢同反送中係兩回事 唔可以混為一談

但將香港既火種傳上去亦係有用既